中蟈男團WayV (香港)成員Lucas 大膽直播高唱 「海闊天空」

由韓國知名娛樂公司SM Entertainment 出的男團NCT 近年積極發展中國市場，更推出新分隊WayV。

近日有成員在Instagram Live 大展歌喉，分別唱出多首知名歌曲，其中包括多次用作抗爭曲目的「海闊天空」，更有網民表示見到(香港)成員Lucas在影片中揮動香煙盒，事後驚慌地退出鏡頭。

睇嚟外表奶共奶到出晒面嘅Lucas都係暗黃，仲要唱到咁撚落力 (雖然唔識歌詞+隔離條大陸哩嘅口音仲正過你)，方死唔知你而家幾冇自由

廢話少講 即刻去片

利申路人，完全無追開，淨係見過youtube推recommended video有佢；真心想問，佢成日話同蝗嘉爾係沙田兄弟？又講到係香港長大，但一聽Lucas講嘢啲口音完全大陸喱，聽唔明㗎喎。。。？反而蝗嘉爾就真係識廣東話，Lucas邊忽香港人？定係係腥港人冚家都講普通話？但見佢普通話都唔係好好，佢係咩人點解可以咩話都咁撚垃圾？

佢係泰國人

蝗嘉爾名句: 食咗飯未？

屌你老母咩 我食唔食關你撚事咩